［回帶］撚有無人記得Britnex Lux 陸麗x

佢講左好多名句

好似又要威又要戴頭盔

第一次古人大軍出征好似都係個次

依家無曬呢d起底討伐post好悶

無人識佢